其實你哋覺唔覺得連登仔真係好仆街

我屌晒你哋老母
一個二個油頭毒撚日撚日喺度爆爆爆肺炎
好心你哋咪撚阻撚住曬啦
我想約我女神出去睇Frozen啊
雖然你哋班連登仔係幾抵屌
但係最抵屌都係嗰個濕鳩林鄭
鄭月娥我屌你老母

你女神係咪賣球拍?

其實係咩意思
上網search但係搵唔到

我屌你老母

你女神比我屌完啊柒頭
我屌你老母連女都冇就收嗲啦死垃圾

唔好意思我屌埋你老母

抵你溝唔撚到女啊屌你老母

溝女又要同你講咩

女神撚到你約咩柒頭
你屋企冇鏡定係你眼有事啊屌你老母

女神係賣球拍對面做

之前先同完佢睇鬼滅
師兄唔好咁唔開心

你估你吸引啲定套戲吸引啲?
想笑撚死人咩垃圾

我錯了師兄
啱啱再約佢出去佢話唔出
原來係我諗多咗

你今次又約人做乜啊

去將軍澳睇frozen
而家乜都冇了
又要爆肺炎

咁咪係囉，唔出嚟個原因有好多
可能係個活動唔吸引
可能係突然有事要忙
可能係擔心疫情擴散
未必係因為驚咗你條柒頭㗎
唔洗灰喎
你想排除部分可能性
你可以試吓直接話上佢度
睇佢今次又有咩回應

我哋上一次出去旺角巴士嗰陣佢話想去呢個
佢今次話疫情媽咪應該唔俾佢出
我哋仲喺中學生點敢講話想佢屋企

而家啲中學生咁早拍拖